唔好跟車太貼 習近平手術消息難以核實

【希望之聲2020年12月29日】（本台記者岳文驍綜合報導）從12月27日開始，推特盛傳中共總書記習近平將因顱內動脈瘤接受手術治療。由於事態關鍵，已成立 特別危機辦。但相關消息目前難以核實。

據推特多方消息，初步的信息源來自於一個阿根廷人的賬號，據稱，此人與香港的一位腦瘤專家交情極深，屬於“鐵哥們”的關係。

汁：

D 買account 又出post䕶航，單嘢真係唔簡單

假啦，封鎖消息咁快點會比人知到